MacBook Pro 2015 停左係奇怪畫面

部機hang完 reboot 係login screen 咩都禁唔到 所以reboot入recovery mode之後一直stuck係呢個畫面 拿去genius bar條友話都未見過呢個screen 直接話叫我換底板
有無巴打知係咪software問題

sem尾assignment 同notes係曬入面好撚大獲 求救

ps 開錯吹水台所以開多次係度

我上次都係咁 拎左去整冇洗到機
好似兩日就拎得
仲有買返黎唔夠一個禮拜
我問佢咩原因 佢答我唔到
但係佢話換左機上面塊野

機上面塊野係指底板???
屌我問個藍精靈佢又係話唔知咩原因

我都唔識啊 佢又答到我1999咁
我係去旺角銀城個度整架

銀城嗰啲唔係藍精靈喎
去apple website book genius bar 啦

冇留意user name, sorry